[即刻搏咀]一人一句專門用黎對付藍絲同狗隻嘅人生攻擊

中度弱智對班狗同藍絲已經算係資優生

隔離po睇到